［心都灰埋］你地點對得住所有義士？

六七月成個氣氛勁濃厚
文宣同人都一呼百應 要幫手既都即刻出黎
八月頭攪過靜坐集會
由開group到出哂所有文宣 banner 搵media
只係用左48小時
個下知道我地有哩種信念一定會贏
但今日再攪集會
話嬲話要攪既人好多
到真係做既得兩個人
逐個inbox 全部都唔覆
忙真係唔係大哂 個個都有自己既野要做
如果一個忙字就可以唔攪 咁被捕受傷既義士點？
大家可唔可以搵番初心
搵到一個理由堅持落去？
今次輸左我地咩都無哂
求下大家 唔好放棄

We never forget
We never forgive

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

失敗主義標提黨

香港人唔好認輸，我地會贏嫁

想提番大家要記番初心
唔好放棄姐

好灰心 感受到個氣氛差好遠
好擔心

屌你老母標題黨 衰撚過黑警

咁真係忙嘛

好無奈 我有有拎槍指你

無諗住標題檔 想大家keep番熱道 唔好放棄
你地覺得唔岩聽負評上一頁

散播失敗主義可以keep熱度？

無錯，對於呢啲失敗主義標題黨，我全部比負皮